聽日車路士贏曼聯，去麥花臣大嗌渡邊麻友係臭雞

仲要著女裝去

你根做咪借我最過橋

係咪都係雞架啦

hi xxx😍

支持

臭雞啊

ban

推

lm

你又知臭

𨳒過，十萬蚊港紙

無事